---
layout: "comment"
hidden: true
title: "24159"
date: "2018-09-10T14:33:55"
uploadBy:
- "ba-ft-ler"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Genau, es sind sogar zwei gelbe Streben verbaut (damit die Lampen immer gerade hängen).

Und: Das ist sogar eine ganz nette Idee! Hatte ich noch gar nicht dran gedacht, aber könnte funktionieren!